點解飲咖啡會好清醒 飲濃茶唔會

兩者都係高咖啡因濃度
我落一粒capsule 沖一杯咖啡 同 飲幾杯濃茶
濃茶會冇乜特別感覺
而咖啡會令我比較集中

高濃度咖啡因丸都係冇乜效果

飲濃茶我反而想訓添
有種好安逸既感覺

因為濃茶都冇咖啡咁多咖啡因。

飲一包包嘅綠茶，綠茶係最有效喚醒腦部嘅生理時鐘